{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011943",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 영도남항점"
    },
    "text": "パリバゲット影島南港店ではネイバースマート注文を利用して手軽に注文することができます。 様々なメニューをご用意しており、カフェオレは18,000ウォン、ブルーベリーチーズムースは19,000ウォン、フランボワーズムースは20,000ウォン、ジャガイモパオは1,000ウォン、アイスティーは3,000ウォン、グリーンラテは3,500ウォン、ホットチョコは3,500ウォン、牛乳かき氷は8,000ウォンです。 様々な価格と味でお客様を迎えていますので、多くの関心をお願い致します。",
    "QA": [
        {
            "question": "パリバゲット影島南港店では何を注文することができますか？",
            "answer": "カフェオレ、ブルーベリーチーズムース、フランボワーズムース、ジャガイモパオ、アイスティー、グリーンラテ、ホットチョコ、牛乳かき氷を注文することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェオレの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェオレは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーチーズムースの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーチーズムースは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フランボワーズムースの値段はいくらですか？",
            "answer": "フランボワーズムースは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモパオの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャガイモパオは1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスティーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリーンラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "グリーンラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホットチョコは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛乳かき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "牛乳かき氷は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット影島南港店では何を提供していますか？",
            "answer": "パリバゲット影島南港店では様々なメニューを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 174,
        "QA": 336
    }
}